電話卡射wifi比switch問題

小弟用csl同hkbn既電話卡射wifi比部switch,同唔到人連機😭😭只可以dl game同單機

上網爬文後得知只有smartone可以比switch連到機，請問除左用固網寬頻同轉台去smartone之外仲有無其他方法？買smartone既儲值卡得唔得？

求手足救救我😭😭

想確認一下,係咪已經join咗老任個online plan?

索狗又會入嚟飛擒大咬 我幫樓豬擋一擋先

已經買左1個月任天堂switch個會員

巴打有冇試儲值卡用唔用到？我都想知

有，我依家玩到啦，得smartone既電話卡得

smartone先有獨立ip